一個俾你放低心事,聽聽建議,談天說地既tg谷

有唔開心野想講,有心事想放低,有悶想解,入黎就岩

有男有女,有老有嫩,歡迎加入

Link :

😎

你哋係咪好人嚟㗎

應該係，除非唔係

岩岩入左

講咩都得既？